最後三日FB IG share Airdrop 貼紙 唔好淨係喺連登講

可能會有人覺得 都冇人出 我都唔出lu

求吓大家 搭車 airdrop零成本
Fb ig story share零成本
等其他人都知道 唔係淨係得佢哋會去 仲有好多人會一齊行落去

雖然大多數都已經決定咗去/唔去

但最後三日 盡自己努力 share出去

七一2點鐘維園見！

推

屌推唔郁

推推推

1

2

3

4

Push

文宣入大堂信箱